有冇波台手足想睇黃子華棟篤笑

聽日召一位巴打陪我睇，有意留言

波台冇人鍾意黃子華

Lm

早知之前爭黃洋達飛

gay

洗唔洗比你摸大脾？

新雄gay

恆gay

三線頭

最好係暖男

絲打留個tg傾傾

唔同廢鋒出街